70萬budget SUV

Full option GLC vs Full option X3 vs 20萬option Macan
預70萬Cash budget，有剩供既話，大家會點樣選擇？
主要載另一半，有時載下屋企人

連登： CX-5然後有剩拎去入油

波子一律建議s 以上

GLS

主要載另一半，有時載下屋企人

Q3

X5 唔洗諗

Macan本身已經唔好坐，係S用3.0T的話都有D駕駛樂趣，普通2.0T連渣都冇癮
GLC隔音做得幾好，加上坐得舒服，70萬的話可以加齊AMG package，360 Cam，音響等等，最重要既係德國製造但提醒樓主除非你好鍾意腳踏，有係好睇，但GLC既高度加左腳踏的話上落會「浪」住隻腳，好唔方便
X3就未渣過了，希望有其他師兄講吓感受

GLC 如果開窗行到60以上風噪好嚴重

真心想問 有乜車開窗開到60以上會靜？

冇

真心答 GLC行到90以上仲開緊窗我保證你耳痛同頭痛 行轉Highway落返黎好似失聰咁

New Defender

真心想問 有乜車行到90以上開窗會靜會唔耳痛頭痛？

真心答 GLC行到150以上炒車仲開緊窗我保證你會死

Xc90

除非你會食煙，如果唔係我真係諗唔通點解喺香港要開窗揸車，貪條街多廢氣？

MX5 開左頂可能會好過GLC?

SantaFe

慳錢

其實一直都唔明
Macan又唔係好坐
唔加option又齋到癲
但係加齊option又夠買S
點解要買佢

一般車開窗係會增加風阻
所以開冷氣未必比開窗晒油
鬼佬已經好多test

有冇youtube 片 我有朋友係成日開窗 比佢睇下

買架二手TOYOTA (7萬)
再ALL IN GME (63萬)
下年,夠買一間德國車廠

要搵Mythbuster

最攞命加齊option都冇用，Macan就行直4，S點衰都行V6，完全都冇得比，衰D講句，買最平Macan就係得個章，根本就係架Q3黎

有無諗過RX450H

Macan 性價比真係唔掂呢！外型唔係靚 同人交換楂過一星期 開到120有飄飄地既感覺好輕 2.0suv 咁既價真係唔掂呢 但係X5/6真係翻唔到轉頭 個人認為簡直係suv既no.1 駕駛樂趣冇得頂 3.0加埋佢個sport mode 真係冇得輸 買車好睇樓主性格既
總結: Macan暴發户 SUV唔上3.0好奇怪呢
利申: 3年X5車主

呢間好野 低調中不失氣派

係衰過Q3

加多七百萬買Cullinan

冇乜車嘅地方咪開窗囉
深夜行highway,而家啲天氣我都會開窗
吹自然風舒服過吹冷氣出嚟嘅風
同埋特別而家。車完啲朋友。我都會開窗吹下

要平就平到盡，DFSK Glory 580

唔只70萬喎 0手既話

拎80萬買x5仲好

感覺上X3係寧靜啲，唔知點解GLC Coupe係有D嘈，不過70萬GLC可以換埋真皮有找係幾正，但如果生得高會比中控台頂腳，個中控台好鬼死闊
真係揸落好玩我覺得X3無得輸，但唔support apple carplay，睇下會唔會好concern，另外後門上落有少少難，感覺道門位有啲窄
其實仲可以睇下Q3 雖然再平啲不過呢個價好似都抵玩

X3 同級嘅係 Q5
唔係 Q3

三架唔同色rav4

70 萬買樓啦， 學咩人買車

你冇講錯呀, 完全係兩種人黎
買入門Macan既人真係唔會加好多option, 想用最平既價錢埋單
反而買Macan S既人真係會揀好多option, 埋單通常都top-up車價30%或以上

深夜行highway想吹風既話, 都係開天窗好啲, 開兩邊窗真係吹到頭都暈

真,部488 pista spider 開左蓬都好嘈

GLC開窗風噪特別嚴重其實有香港同外國既車評人提過 如果身邊無朋友揸呢架車 上網都可以搵到 或者去試車試下都知呢個問題存在

GLC COUPE OR RS Q3

F-Pace

可能樓主收租收到手軟了

就算真係想要，副直4加黎都把鬼，完全發揮唔到，2.0T本身個turbo lag都到傻

應該都是屋企人錢

70萬budget既敗家仔
真，除左零用錢我都諗唔倒理由

1 好有錢會直接問邊架好，唔會set budget。
2 有70萬唔買etf唔買樓，走去買車，垃圾。